運動的終局近了

呢場運動就黎收皮，義士被捕入獄，個班離地中產就繼續生活，香港繼續被赤化

唔得！唔得！屌你老母！唔好依個時候先黎輸

香港已經冇撚得再輸！今次唔成功爭取到民主既話，我地就會滅亡，公民社會從此一沉百踩

83旺角
84將軍澳
85全港大罷工

每次佔領既時候講諗下當日既「勇武行動」係想達到咩目的？
想讓前線警員受壓？
想以佔領阻礙市民生活而對政權施壓？
定係無原因純粹為佔而佔？

唔係想批評前線，但係每次咁樣損兵折將，前線總有一日會收哂皮，你估香港真係有好多「勇武派」？達成左目的，就be water走人，咁先可以保留實力

所以，請諗清楚黎緊點做好？
如果要「光復香港，時代革命」，就玩大d, 真真正正既革命，直至有民主選舉為止

如果要「五大訴求，缺一不可」，就請思考好每次「勇武行動」真正目的唔好由「勇武派」變做「送頭派」